Le projet Dobby commence sa vie en Juillet 2020, dans le cadre d'une sorte de cahier de vacances pour grand geek.
Les détails seront développés dans des articles sur le blog (Tonton Codeur)[https:tontoncodeur.fr]